點睇香港澳門人可以攞埋香港嘅4000蚊

有fd 係澳門人，好細個嚟咗香港之後有兩張身份證。咁多年都攞曬兩邊政府派嘅錢
政府係咪應該取消呢班多重身份撚樣嘅資格先啱

根本就一撚樣 一部分人有埋澳門證 年年都有錢派

Agree
我係澳門人都咁話
攞晒兩家着數同蝗蟲冇分別

有澳門身份證而無喺澳門長期居住會打五折

有啲情況無得拆
例如佢喺澳門出世
但之後卅年喺香港定居

又或者港澳婚姻
兩邊都住吓

WTF

同埋澳門遲下又派3300蚊畀學生資助佢哋買文具
個fd 而家又係學生身份，佢又可以攞埋

btw 到底有乜文具可以買到3300蚊

已經係半個貴族

書簿文具費
一本書都成千
但實際上冇人會買書

永久